救人啊白羅斯屠城啊（2 Diva)

原來岩岩係我1001
仲打緊字覆岩岩個戇鳩中立撚

推返上個post啲相

真係好撚恐怖扑街
心口兩個大窿

推ar

cls

推返上個post啲相
各位連登仔幫幫手做下鍵戰

#FreeBelarus

抽水師乖乖閂mon即刻覺覺豬好冇

黑警死全家

Yes, we retweet.

I retweet by twitter.

真係睇到心有戚戚然，上玍啲畫面又返黎

身同感受
為自由而戰既人民加油
#FreeBelarus

感覺上越嚟越似華沙起義

悲劇

上個post啲五毛 PR出哂黎

即時？？？定之前？

屌好撚恐怖
唔知可以點幫佢地
人地就話可以叫個政府幫手施壓，但我地個政府又係一個仆街黎

希望反警會成為世界潮流，推動全球無警運動，警察永遠係政權對付異見嘅工具，就算民主國家都唔應該有。所以解散全球警隊，刻不容緩。

以前點做你依家咪點做囉
白宮聯署唔識?
retweet唔識?
拍條片支持白俄羅斯唔識?